其實我地應該聯署授權比留守派..你唔玩啦,後果我地自己受我地明嫁...好過家下公民黨比人踩到上心口重要接受

留守派都係怕到時無曬人失去太多
怕有選民接受唔到姐

不過其實我地都預左攬炒
要完全破舊先可立新